阿sa次次有新戲都話「豁出去大膽演出挑戰底線」

同啲鋪頭話「執粒清貨」，下個月見返又係到一樣

咁又無矛盾既

是但啦，無興趣睇

佢唔敢講 點入影后5強啊
同我有比你屌架個年一樣

但次次都輸俾大陸雞
人哋大陸雞肯剝撚晒三點盡露
你露得嗰少少又話突破 點鬥

認真，佢演智障既話就應該有機會攞獎

iPad